# Concoursdeblog

# Contexte du projet

Simplon Prod cherche a recruter le meilleur développeur web pour développer son blog, il décide donc de créer un concours de blog. Votre mission si vous l’acceptez (ou pas), sera de développer un mini blog avec les technologie suivantes : Html5 / Bootstrap / Node JS / Express / Ejs / SQLite


# To install sqlite3
    First, sudo apt-get install python
    Puis, sudo apt-get install sqlite3

# To run the site

    First, npm install
    Puis, npm run start